黑社會同警察係元朗站打人一模一樣樣

一樣扑頭
成地血
哈

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

睇撚到嬲

笑唔出

同白衫果晚個畫面真係一模一樣

屌

有乜野分別

都退到去西鐵站，仲想點？

屌頭先個阿叔比人扑頭流晒血 想起身企唔到起身

打頭嗰幾個速龍遮埋面下半部

一撚樣個畫面

睇到心寒
同黑社會一樣喺度叫囂

隔一個星期，又係元朗站, 又有市民比人打。
警即是黑，
黑即是警。

根本係同一班人梗係一樣

你睇cctvb條片？
我都睇到
同柳俊江一樣爆哂江

今日到黑衫無差別打人
頭先見到啡衫阿叔比人扑穿頭，企都企唔暈

屌 屌你老母

apple live

係地鐵告得入咩呢？非法集會？

Push

打埋入月台啦笨

警察無差別打人

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身